艾爾凡斯，艾爾凡斯！我一定會返嚟接你走！你等我！你等我呀！

有聲 配音果把聲好match愛德

登勢:我一定會返嚟接你走！你等我！你等我呀！

能美征二：我一定會返嚟接你走！你等我！你等我呀！

呢幕真係好正

賴斯黛，死左

東和馬: 我一定會返嚟接你走！你等我！你等我呀！